咁我想問 出賣病人嗰啲醫護 係咪又只係打份工？

係咪上頭下令你咁做，你就會將我地啲義士推晒去死？
係咪為打份工，就可以違反人權公約？

可能支持送中
可能係支持黑警
都可能係藍絲

就代表可以出賣病人資料？

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

呢啲真係仆街黎
人地為左你地出面咁辛苦 唔該都無個篤佢地灰 屌

如果我係做AED一家唔會跟呢D垃圾指引
HA食屎啦 我估唔係AED都收唔到呢封信
仲SEND EMAIL叫我地保護PATIENT PRIVACY
HA入面太多老屎忽都係反暴力 又話抗爭搞事

護士好撚多親中
最主要係，佢哋最反社會
覺得自己好神聖

有啲人諗住自己條例過咗都保得住飯碗，就可以肆意害死其他同自己立場唔一致嘅人
真係好撚仆街

雲海 陳雲海
1 小時 ·
先講聲唔好意思，因人在外地，若果呢單野已經係喺傳媒報道左，咁我就當重複鋪啦！若果無人報道過，咁我就要爆俾大家聽啦！話說啱啱返到酒店，收到我一位喺政府部門工作嘅朋友線人報告我知，醫管局竟然發左一封信比旗下醫院嘅醫護人員，內容大致係由於發生嘅公眾事件，佢哋竟然要求醫護人員記錄低入院者嘅身份、受傷情況詳細記錄、以及受傷地點形容等等，而且有任何特別情況之下通知醫管局當局！我個政府朋友同我講：「呢個指控唔輕，但如果屬實就係違反人道主義！」我就會答佢：「直情違反晒所有香港簽嘅國際公約啦！」平時醫管局就口口聲聲話尊重病人私隱，平時叫醫務人員連病人身份都唔好有記錄交俾外人，今日竟然會要求醫務人員主動將病人嘅詳細私隱準備交俾第三方，第三方明顯就係保安局同警務處啦！點解我哋嘅醫管局可以同保安局同警務處有咁嘅聯繫呢請問！破天荒喎！違反晒所有人權公約⋯⋯等等喎！雖然明顯地呢份通告係有三頁，呢張通告係第二頁，而我手上並無第一同第三頁，若果我手上這份文件屬實！第二頁已經寫得好清楚動機同埋要做啲乜，簡直係恐怖過非洲第三世界國家喎！一場柒娥嘅政治活動，到底令到幾多人痴咗線呢！若果呢份文件已經喺網上流傳左，對唔住啦，我今日資訊流通得好慢！若果係我第一個人爆料，就唔該傳比所有人知，我哋嘅議員要做啲野啦！英文好嘅唔該幫我翻譯比國際記者傳媒，醫管局主席出嚟交代下你憑咩做呢件事？！

屌

你個名

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

我識有條女係新移民
讀唔到大學
最後考到護士
之後同黑警結婚
生埋仔
2014 嗰年係咁話打死d 學生就啱

我係一個學護，一直以嚟係學校教導入面，都係不停灌輸我哋要嚴謹保護patient privacy呢個concept。不論係最基本做procedure嗰陣要拉簾，或者係出咗個ward就唔可以討論與patient有關嘅事情。
係出實習嘅時候，patient privacy更係最重要嘅一part，例如係實習期間於病房影相並放上Instagram或者Facebook，只要相中係牽涉到patient privacy (病人嘅樣貌/ 資料)，都會即時被中止及fail整個實習。要做到咁係因為呢啲都係屬於身為醫護人員應有同應嚴格遵守嘅專業操守。
但係呢一，兩日發生嘅事，呢啲人竟然可以咁輕易就破壞一直以嚟訓練同學習咗咁耐嘅專業操守，真係令我覺得好心寒同恐怖。

唔熟急症室運作
至少我病房9成醫護都係反送中

我地有個system上報
交更有同我地講過係for record
主要係想知有幾多人因為呢件事入院
因為呢啲都係由ward ic去填
所以作為一個junior，我冇深究個system係咩
但聽同事講話個system好古怪
要填得好仔細講個patient點受傷!!!
我私疑係HA透過呢個system出賣港人!!!!

我身邊好多醫護同事都反修例有出黎遊行同去急救站幫手
希望大家唔好誤會醫護人員！

利申:比HA當狗嘅護狗